# Unwatched-TV Library

Данный плагин позволяет отслеживать для сериалов из медиатеки какие из новых сезонов вышли в мир. Подобную функциональнось я нашёл в плагине TMDB helper c подключённой учёткой trakt, но это не совсем удобно, т. к. нужно дополнительно скробблить просмотры в trakt.

![Unwatched-TV Library разделы](/images/UnwtchdTV.png)

Плагин имеет 4 раздела:
- Все - список всех сериалов из медиатеки, кроме добавленного в "Больше не буду"
- Желаемое - список сериалов, которые мы бы хотели смотреть дальше при выходе новых серий (добавлять/удалять можно через контекстное меню сериала)
- Предложения - список просматриваемых на данный момент сериалов из медиатеки плюс сериалы из желаемого, которые имеют непросмотренные сезоны. Данный раздел удобно добавить на главный экран виджетом.
- Больше не буду - сериалы, которые смотреть больше не хочется (добавлять/удалять можно через контекстное меню сериала)

Открытие каждого сериала показывает список всех вышедших сезонов (информация берётся из TMDB). Отображается статус просмотренного/непросмотренного. Если установлен плагин TorrServer Client NEXT!, в контектном меню сезона добавляется пункт поиска раздачи для сезона.

Открытие сезона показывает информацию по эпизодам.
